有圖 好想叫佢唔好買

買黎送比啲唔鍾意既親戚

屋企人好鐘意食